====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dérive de cette formule , d ’ une manière plus organisée , la structure des new-towns anglaises , avec leur noyau autour de Londres; structure donc très éclatée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

